彈結他獨奏定伴奏吸引d?

獨奏就自己solo，伴奏就可以同人夾

fingerstyle

毒L彈乜柒都唔會吸引

分分鐘個mk仔掃個C 都溝到女
你彈撚到鄭成河咁咪又係毒L

獨奏好易悶 (fingerstyle not lead guitar)
rhythm可夾band , 變化多

有知音人就最吸引

你估下 jam野好玩定玩pattern好玩

fingerstyle with no doubt

生得靚仔揸支木結掃幾下chord已經夠吸引

C G Am F C G Am F ...

女： 好charm

木結同電結都唔同架喎
電結冇好既伴奏 solo個d都係柒
仲有唔同音樂種類都唔同
funk個d伴奏都好過癮

Fing jer style